開始唔敢熬夜

見到身邊好多人都因為唔夠瞓，慢慢有好多毛病

咪又喺一樣會死

唔想大病一場先死

不嬲就要咁做㗎啦祝身體健康

叫返夜更嘅人點算

訓唔著一晚
連第二晚都係咁

之後無限捱夜....

老了... 通頂冇以前讀書果陣咁有活力了, 係飲番枇杷膏滋下陰好啲, 成個人冇咁辛苦, 呢排開OT都keep住飲緊

涯夜即係訓幾多個鐘